薯條配茄汁真係好撚正

嗰種夾嘅程度真係

脆香雞翼配泰式辣醬

假膠開始

薯餅配茄汁正啲

咁呢個組合又係屈機嘅

魚肉燒賣 辣油

肥婆配美極

Mayo better